逃犯條例修訂 二三讀同日進行 6月12屌爆林鄭！

梁君彥：政府有權安排何時二讀 曾一日三讀通過法例

sor9 係hk01